有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(51)

唔小心五十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

lm

Lm

我係絲都覺佢好靚

多到你唔信

bb仲唔瞓，呃me

Ok sleep goodbye world

我雞黎

我係巴就覺得你正啲

雞都可以靚架

唔好再俾我見到你

就快五點都咁多人未訓

nite
me sleep now

無波

有腳

88888

有咩用 萬人騎

佢地痴線架！！！！！

今日係反常少少嘅

個個都有架啦咁

食野先

真•一齊瞓
俾我見到就散
bb nite

Dse年代既人玩snapchat十個九個d分都幾萬
我得3500

師兄 早餐定宵夜

有錢收喎 樓都幾層揸手

唔係 我斷咗

唔知咩來

笑 講咗幾耐瞓

宵夜

覺得自己好dirty

lunch

idk, 真瞓了

哦 咁你做唔做都dirty嘅

笑 3分鐘後見

有冇閃卡流出？

點解表演唔到訓 5點la

9打的

idk

因為我講咗一個禮拜都未成功過 你地點會得

都話3分鐘後見啦

繼續心掛掛

唔準掛住我

一路好走

掛住你d女

就快變你啲女 等下啦

真係 ？

假

爽！！！！

靜了 潛

888888

Dont miss me

臭雞

走開啦

有矛甘快牙

Lmlm

5點 仲未瞓到
一陣仲要10點半起身

溫書未

ed

鐘意嗰個好明顯對我冇興趣淨係當我朋友
個心一直覺得佢最好最鐘意佢
同時知道自己根本冇機會同佢有再進一步
陷入灰機但翻學有9成既堂都一齊上 好折磨
日日番學對黎對去都係嗰堆人（我讀個學系本身就好少人）
有入到soc但冇上莊，
總覺得好難識倒咩新朋友入倒新圈子，又唔太敢yo人...

Sorry for 1999
總之好唔鐘意依家噤樣既狀況，
我應該點算好

窮J

矛人烏

唔洗上莊其實無壞 一來唔洗負責搞活動 二來做parti先係王道 sick玩 玩多d活動就得

唔訓？

係明顯感受到佢放左我入friend zone
唔想自己告白後朋友都冇得做嗰種
好想有新社交圈子可能識多啲人我就唔洗一直沉佢船

手 巴 呢

其實都有去參加過啲活動 但好多人本身已經係識之後幾個人一齊join 之後我得一個人就好尷尬
就算會嗲兩嘴 但好難真係話識到交換contact既朋友

after 11hr 30mins chin oral molamola

絲打？咩u？睇下我熟唔熟果間u既文化

但係無壞既 好多怕羞女仔keep住玩自然有fd同有仔approach 尤其得你一個去玩

CU

CU係最自然咁識warm同close fd
尤其你係玩hall書院莊 不過聽你講似係系soc 睇你有無住hall 未住既搵機會住
玩書院活動
Aim下ocamp招OC爸媽果d 圈子慢慢會大
PS:兩個best fd底中同仲有細妹都係CU grad

頭先盼youtube

睇表弟?

乜又係你呀陳生

睇國際象棋

貴姓呀陳生

好睇嗎

又

我個系細到同中學冇分別 黎黎去去都係嗰堆人 有玩細O但啲組爸媽開sem就消失曬斷曬聯連group都係長期靜
有啲後悔冇玩大O但我書院係最頹嗰間又唔太想去
屋企太近根本冇hall住

又唔訓

覺得自己好dirty 訓唔到

唔好喊啦 見到你喊我會好開心ga

咁你開心laa

咁你咪出世到而家冇訓過

但我唔想開心 你唔好喊啦

係

一日臭G，終身臭G！

止不住

快啲訓

三個字既書院係咪頹過dem beat書院
所以咪aim玩夏天果個ocamp囉 應該就蕉爸媽OC
大小O都考慮下
小O你應該熟d 自己科嘛
唔係仲有走讀生既活動玩咩
再唔係返下pt可能仲易識到close fd

咁我不如造福大家

下次同佢插耳機一人一邊聽歌都好喎

不了 狗也不屌U

身高差幾多

我死啦

唔好死啦

一個頭多d
我係咪計錯數？

😂😂😂😂

study la eatshitdog

Hi

@hand ching

?

早

佢話鏡反射的phase change 有半入 different
即係比平時0 phase different 由constructive------->destructive?

fringe separation 有無影響？

係 如果一條path有half lambda phase change另一條無 咁就會constructive變destructive destructive變constructive
fringe separation無影響

btw 半入你老母 half lambda呀

sor lor.......

早
今日最後一日八半堂

想叫下春
鐘意既人唔鐘意自己
一開始都仲好地地 間唔中曖昧下
唔知點解最近關係變差
無啦啦話咩欠左我
然後係佢眼中淨係見到佢厭惡我既感覺
都係我唔好 太過主動太chur嚇親人
其實鐘意人 主動去爭取有錯咩
錯就錯在佢原來唔鐘意我 我誤會了
好攰 日日番工見到佢 坐正係附近
見到人人同佢講野都笑笑口
係我同佢講野就西哂面咁 唉

Why最後

又傾電話

晨早流流傾乜

鳩噏

做咩

又唔撚訓教

Hi 早安喔

-.-??

唔傾都唔瞓㗎啦

Take care

好撚大壓力
快啲過埋個4月佢

又真

唔好呀唔想交fyp

fears has came

Have aaaaaa

醒左啦

????????????? fear****

呵

Mo yeah la

U dou didnt sleep?

Why gum late

yesss

就嚟頂唔順

醒

wooo

Whyyy

終於傾完 溫書

Woooo

此際人在半空 是太空 是真空

唉 瞓返一兩個鐘先

如何共你相逢

86

男兒淚沒引力迎送

訓醒都係咁頹 好想見人就屌

Weak

早晨

夠鐘了

早呀

過晒鐘，遲到了

最後一次

不早了

早ar

冇下次

屌我吧

Hihi

午安

屌你

byebye

gd nite

咸牛肉好撚正

你正d

唔夠你正

不了你想sad

唔知要聽幾多次

寶寶

笑死人咩

Love u

死未

Love u too
今日去打番鼓啦！

你係唔中意我 就唔好再搵我啦 見我唔開情又問我做咩 我見你問我做咩 我覺得窩心 但係事實你都冇中意過我 唔好再忽冷忽熱 一時斬釘截鐵話唔中意我 一時又搵我 我好想忘記你

玩音樂好好J喎

睇你對玩既定義

曾幾何時我對某d野係 好熱血 好認真 追求完美有要求
但宜家我唔知追唔追得翻

一係唔做 一係做到最好

狠心d
唔好覺得佢好重要，愈重視愈難放低
似斷難斷最辛苦

好曬

我陪你睇

卡住左

比人笑
面紅到仆街

幫撚打咩意

我想帶真愛睇南極極光，去英國星空花園睇星星，去馬爾代夫浮潛睇海景，去埋巨石陣
好想好想逃離人類荒謬

你有？

敵不動 自己不動
厚面皮 一刀剌進都不痛

唔好怪你學校好似好煩個幾個先生
因為冇一個先生係可以煩得過你老闆

俾心基啦

勁

我都想打

Come

女人應該用完即棄！

夠了夠了

補緊習

u 2

加油
仲有排捱

搞錯呀放學lu

Someone will love you
But someone isn't me

我紅巴黎

okok, 水水巴

dllm

你哈我

唔撚信咪算

me哈哈哈u

都叫左你水水巴

Lol

Um
晏啲有人得閒食個下午茶？雖然係度問好似唔係咁好

如果我喺香港
我都想搵人一齊食飯

過嚟一齊補

咩事

等我補完

好煩啊頂！！！

你幾時返嚟我同你食

俾心基呀

太乸型

一齊chur煙

咁好天去下海邊

水兄

Chur緊

食埋個飯chur支煙又返公司做狗

番黎我地一齊食

真假

同埋我學生一齊食

Chur完繼續教

有冇小鮮肉

應該鮮過你

好呀好呀

Btw 係咪堅有得食

我最鮮

想問下 晏啲揀科 有冇邊度d電腦夠快

睇過

John

好晏喎但係

你肯等咪有得食

勾手指尾

屌
898

邊有咁快補完

Around 幾點

5點零6點掛

Bye

小毒毒想識女朋友 做唔識主動

正唔正

比啲質素得唔得

網號

吧

忘記乜野係大自然

Molamola

幾時喺香港

成間公司都冇人食煙

勇敢啲

勾

月尾有一兩日會喺香港

食！食到嘔

有了有了

不了，上堂

Lalala

hahaha

想針了

hooohaaaa
嗚嗚

okok, ifc見

食紙ar bb?

其

其實夜瞓都唔好

再chur

今日都好靜

你又想食？

ifc見

橙，ho back bb

以後唔俾咁

你地玩得開心d啦
me不了

大家都忙

原來我仍想知你與情人近況可會對我懷緬

What7u say

學完就冇撚晒人

唉
求9其 頹撚到仆街
冇錢呀

見到

一個咸牛肉包
今朝到宜家

乖啦，bb抵錫

我講我平日
我用手機㩒

Feel到就黎暈

休息下
是咪病左？

返去瞓返三五七日

gd

出緊去買

就算屋企鑽野 已經阻唔到我訓教

你溫書未？

仲未教完

。。身都未起

等收皮

見到呢三隻字嚇到彈起

正 又少個對手

不嬲都係陪跑角色

咁就好

鑽你呢？

唉

神廢又上嚟廢

yessss

掛住Luna
住大埔果個

Let it out all the things youve kept inside you

岩岩mc cafe 個職員好似⋯⋯

冇人記識佢呀

Mc jin?

佢好似 對我有意思 我走左 係咪錯過啲咩

7年前約過佢出街
3年前係舊登嘗試搵番佢
2018年了 Luna ,你有冇上連登呢？

唔係 你有我

想太多了

木柚鳥

終於同細妹講野 佢冇回應

訓左半個鐘炸

我唔做0仔

依加次次訓醒標冷汗標到沖完涼咁

轉咩藍名呀

對你冇興趣

你都唔陪我食

我係巴

ok

比野掂手，特燈個隻喎

仆街 我都有
坐巴士同上堂訓著都會標
其實關咩事

#metoo

返去yo佢

慢慢嚟啦

追女衰左

下個更可愛

⋯⋯算啦
有緣再見

Btw
最後揀到自己鐘意既科 ，中醫爆左
開心既

嗯嗯

搞什麼

整個蛋糕嚟食下

會呀 咁你今日見左未

因為你收左好多兵

點解會有人問

咁點解你會單身

駁唔到

有咩玩

Get唔到我講咩 又話心有靈犀

去

今天心情很不錯

真係架
我都好掛住你ar bb

唔好啦 食咁飽會有肚腩㗎

鮑魚

今天巧kai sum

Why ar

你會有咩

非洲啲冇飯食黑人都有肚腩啦

人生沒意義了

想cow你所以問呀

最後一堂 Phy II Lab
Btw 12 個鐘開唔到新 post 睇嚟好冷清

你呢 無野做咩

禮拜一係四個鐘就 1001 嘅節奏
12 個鐘前返緊學 12 個鐘後仲未返到屋企

話說今日好戇鳩
女同事部機壞咗然後搞咗成朝
我就借咗部notebook比佢用住先
到咗下晝唔知乜事
行政嗰條戇鳩比咗部垃圾機我用
我心諗唔係我部機壞囉

跟住個女同事就話請我食飯
我就話唔使 同我去唱K就冇問題
呢件事是否戇鳩？

唱k

食完飯

其實我係想屌個行政弱智
部機應該係比佢用
而唔係比我用
即係而家變相同人換咗機
foucs點唔喺唱K度

毒撚邊有野玩 朋友都唔多個 讀書啲同學又唔知係到計算啲咩

估唔到炒粉今次冇嘢抽水

今晚又要繼續執野

係未抽

生活好累 又寂寞 咩都無

唔同我玩了

睇唔到㗎喇 一陣人多就會洗走咗

餓到有肚腩

Do what

剪7頭嚕

陪u

閹

小心佢捕捉你

大好機會

咩機會

唔係唱k度咁你講埋最後果三行做乜

你明既

岩岩追po 睇到張圖好靚

抱緊 唔會洗走因為我會幫你推番上去

@炒粉

做咩 你揾我行山啊
中唔中意 我都唔知 行過幾次 當做運動

今日好快應該

佢想cow你

我每次通完頂/ >24個鐘冇訓都會咁

唔知自己為咩 冇目標 咩都無

不啦

尋晚執左大半

你確定你執到嘢

我都無目標 怕咩

咳咳

我一時有一時冇

Chinese oral gged

lucky past year have 3322 can combine

兩個喼一個袋一個背囊

食藥未

你地琴日潛晒水之後我都執左好多

你確定你自己一個handle到

我長期無

仲掛住流連

會唔會早死先

會 一齊加油

有無搵陪葬

大夫

我地得今朝潛晒水咋喎，朝早都chur到5點

衰格到

放工 好眼訓呀

車仔 我驚超重多

G持揾陪葬

諗諗下好似有 食你d野

唔係我搞事，係一個傻仔on99係都要嘈，我咪送佢地一程

5點開始執所以

我好廢 點搞 人地生活 我既生活點解咁既

Ching ho ball

咁我有嘢忙緊ar ma bb
同埋做咩咁惡wor

佢琴日講架

今晚溫豬

靜靜係GMT

真，依家勁想瞓

你做左咩黎

幫人溫自己冇溫過

dllm共識題條傻仔唔共識，係都嘈

我都好廢 都無辦法 食下野開心下咪算

溫人溫=自己溫多次

聽別人故事 如何的春風得意也是人故事

順便報告下啫
有人請食飯唔食反而約唱K
唔戇鳩咩

幫*

教dse 我溫嚟托

多謝晒
唔使鳥

okok

橙

共識題最爽預到依啲人喎
冇人識做共識 你show到你有意識要去做共識已贏

認真問了 星期日到底有邊個會去boardgame
地點小狗到=葵興 唔好問我具體時間 因為次次都係大家hea下hea下先出門(主要係我) 所以啲時間係浮動既 而且可以遲黎早走 預lunch後啦

小狗
手
靜A

屌 上到來想叫春 點知唔知有咩春可以叫 但又好想叫

從來都沒我份

9叫is ok
佢地痴線咩都講得

你痴線啲

9叫 咩都叫 諗到有咩叫就叫

興趣不大
唱歌就OK 不過依家沒氣唱

dllm
以下哪一個港鐵站名稱最能突顯香港的特色，試達成共識。
旺角
黃大仙
迪士尼

係名稱唔係地方 有人提出out focus 講名稱先啱我都轉，個傻仔話會聯想到地方特色。佢咁死撐我當然支持

炒粉

窮J一齊去好無

唱歌好
唱K團

收

唔好 佢要溫書 唔受

扮，周圍cow仔

一日姐

我夠要溫書

thx ching bro wor dou is gum say

橙我唔做

唔緊要
我都係

We will choose the best grade of the same subject / similar subjects achieved in different years for meeting our minimum entrance requirement and score point calculation. You may visit our Study@PolyU website (path: > UNDERGRADUATE (LOCAL) > JUPAS Applicants – With HKDSE results > Admission Policies > Admission Selection > Admission Scores Calculation for Repeaters) for more details.

btw 咁係咪今年中文無問題

me話u好慘ar

有無人感覺到岩先地震

無

靜靜你喺英國喎

痴線唔好咩
帶比周圍既人開心
中學有個咁既女仔

殊

扮晒蟹咁

只要練就沒問題
曾經屋企人屌我 話我唱歌雞仔聲

開朗既女仔真係好吸引
突別係佢地笑果陣

咪臭係

成日一個人去唱K

抱緊你係澳門喎

我係企毒K

食多啲煙就變煙嗓

我喺地獄

唔想第二日比隔離屋淋紅油

啊！！！！！！！

汪峰
我唔煙唔酒 不過冇跟人學
有時唱得唔夠科學 會扯親

巴打講到好似似好pro
想跟你學嘢

好閒啫 敢追已經好好

我知呀 如果覺得慘我唔會做呀

其實有啲燥
老母話要睇劇 老馮咁既語氣都算
咪播比佢囉 咁其實我屋企又冇wifi ge 都係拎我手機share 有時會停 我又唔想 我見到都燥
其次係屌佢又要唔知睇到邊集 要係咁搵 睇過又唔出聲 睇左陣要我問先話睇過 做乜lun 真心好燥 我唔係唔想比佢睇 但 唉 屌！

岩布仙尼

慣了就好

心情唔係幾好今日

唔夠尋日差

youtube search 學唱歌
超多教學

鳩練小提琴了

點去慣 依加出街個個女著成咁
會念如果我都有個女友就好

又識keyboard 又識小提琴

小提琴係真鳩

屌那星 宜家又話唔睇 你老母

咁係你太癲

唔好燥啦

我幫你裝wifi啦

元兇can u help me see sth?突然好淆，求支持

講啦幫到就幫

We will choose the best grade of the same subject / similar subjects achieved in different years for meeting our minimum entrance requirement and score point calculation. You may visit our Study@PolyU website (path: > UNDERGRADUATE (LOCAL) > JUPAS Applicants – With HKDSE results > Admission Policies > Admission Selection > Admission Scores Calculation for Repeaters) for more details.

diu 係咪即係今年中文２無問題

講係咁講 考好其他卷啦speaking佔唔重

唔使我哋支持？

diu 無温範文考條鐵

吾一人足矣

轉範文真9
你係自修生讀定學校retake?

溫啦

自修

中文２無問題，我不如谷phy chem

Sad 冇得拉低條curve

可能暗地會考慮 你唔會知

點解啊

拉低curve 益人？

即係有無問題啫？

呢個真

唔撚理 一就一，二就二

正，跑完5k
但個app叫我星期六跑8k
駛唔駛跑得咁快

咁即係你呀婆

頂 樂器真係要細個就學 而家練黎都熟習唔到個手勢

最心痛是 愛得太遲

真

因為尋日真係太差 今日好好多

冇 佢話冇

想weak 教咗一日好攰

幸福會掠過 再也沒法說鍾意

木童笛

咁都算係好事

訓陣先，今日真係心都嚟。恐怕過睇住一堆強仔玩近親相交
繼續phy chem , chin 祼考

Go

好難架牧童笛

點解你咁撚癲

你都快啲心情好返

唔緊要啦

好緊要

相處嘅時候開心過已經好好

嘩 好man

乖
快d休息

唔豬呢

寬頻公司俾

落到球場神級靜

其實做咩唔裝wifi呢

依段回憶先最珍貴呀

你想用緊係我俾

老豆用緊wifi 蛋 做wifi
冇係屋企個種wifi

較個鬧鐘訓2粒半鐘先

試過有個fd做vendor要搞地盤ip cam 個site係啲比離島仲遠既離島
結果我地成堆人諗點搞都諗唔掂一個商業可行既方案 最後我個fd跳左船

無論開心定傷心對我黎講只要有佢既回憶就好珍貴

你個fd個方案最掂

跳船係最好ge方案

咁好好珍惜依段回憶就夠了
未成為回憶的話 就係成為回憶之前珍惜段時光

認真 買個可以插3G既wireless router啦

我屌
睇唔睇到 好撚恐怖
佢飛落地有聲！

已成過去
只可以盡量唔好忘記

乜黎

擲地有聲

加油巴打

怕怕

咩野黎？

岩呀 我係巴都濕晒

射左，射射

呢類野

慢波睡眠了

唔想煩 可摸以搵人幫我整

nite, 轉頭見

@元凶

唔好殺佢啊

飛娥但巨大版

原來乜都係假的

Nite

可以

不解釋

轉頭見

寶寶最好

問手巴拎圖

me都想瞓了

拎咩圖

j圖

屌
約人915
宜家都冇聲氣係咪走得

打唔到比佢

俾我就唔忍啦，走啦

想睇jj Google 大把
我條好短

Wts 都唔覆我唔覺打比佢會理我

打一打盡一盡責囉

仲等我著靚靚，一條友都冇

佢屋企嚴 我怕佢其實比人屌緊

小妹好亂

俾人飛機真心燥

咁返屋hea陣先 佢得再出

要女等男其實好7
我想走

亂喵

佢又冇飛機既

我認我7

真心柒
btw仔多

亂亂

亂喵亂亂呢個名幾好聽 抄低了

小妹有優先使用權

亂亂丸

走啦傻瓜

剪完頭

圖

推一推

你唔好叫我咁早去到之後hea下hea下出門口

今次唔會係係屋企hea啦 今次變係街市/超市hea

5分鐘

明明一開始話企扒位

係咪全部絲黎架

想同我hea咪出聲

又打搞大家
今日收到佢最後嘅一封信
但唔敢開

睇啦
不過睇完可能會好sad

手絲

最後既說話，你忍心唔睇咩

雞黎

其實唔關最唔最後事 佢寫既就要睇

手絲雞

好食

我太自私喇
我真係好怕佢怪我
我唔想接受佢離開咗喇
有咩咪當面講囉

臭雞黎

臭架喎

恭喜晒

話說你地點樣由行山變扑game？

不嬲都有扑驚 又唔信

點解你仲係單身既

就睇完一本 屌你啲書啲字時大時細 眼都暈

靚仔 ？

我點知喎 又蝦我毒

主動啲

胸襲佢

後日大後日又 mid term 打孖上

原來仲可以sad過而家架咩
我已經行屍走肉咗幾日
我想習慣呀

一醉解千愁

未醉罷了
原來酒入愁腸愁更愁
我想咩都唔知唔記得
但我仲記得好清楚

長痛不如短痛
有啲嘢點都要有個了斷

唔好誤會啦

No
佢就走

夠鐘食M記了

教友戰友老友女友說個笑話說再見
喊了痛了醉了說了再見讓往事如煙
來瞻仰樂觀的臉 回憶裡蔓延

活得精彩結尾 切勿流眼淚

女朋友下星期生日 送咩好?

利申：第一年

煙蒂

三個套

送啲蛋白質好豐富嘅液體比佢

手巴！

我諗放低繼續向前行先係佢想你做既嘢
有d嘢唔好太執著，但都唔好忘記你地之間既回憶
你可以喊，可以傷心，但你唔可以停底，好好休息，然後出發，開心埋佢果份啦

多仔

我都仲好記得同佢一齊溫書食飯出街嘅日子
之後就冇啦啦話鍾意一個人嫌我煩
今日上堂又咪同人一齊坐
有啲嘢唔係一時三刻就可以忘記
但我會迫自己咁做 直到有一日我連佢係邊個都唔記得

唉你鐘意點講就點講

做咩我個名成日俾人玩

識左幾耐？

唔準用亂喵亂亂

岩岩約個條友其實又就黎唔係香港讀書
我唔開心 唔捨得 但我分唔清係邊種唔捨得⋯⋯

好似冇必要答你

Sorry
語氣衰左

唔緊要，毒撚不嬲俾人小開

會唔會有同佢建立兩個人既將來既念頭
無就唔係個種唔捨得

我會諗 就算係 long d
都唔work la

唔準

Sorry ⋯⋯我其實呢2日都好情緒化
我諗都就黎m

無話long d就一定唔work既
你有冇個種決心 唔work都要試 無就唔係啦 只係普通本能反應

亂喵亂亂是小妹發明的

短J 黎m

成日潛水

唔係囉 你只係發明左亂亂

矛關係，禾是出氣袋

我都知佢想我做咩
而佢亦永遠只可以係我回憶出現
咁遠時間
我認我廢 我仲未做到

所以me有優先使用權

亂喵亂亂係me發明 就好似瀨尿牛丸係史提芬周發明一樣

佢有鐘意過我，表過白
但宜家似只係fd

呵翻

條j定期會流血

唔緊要架，只要你知道就得架啦，咁樣你就有動力繼續向前行，你要記住你唔係得自己，身邊仲有好多人陪住你

我都記得同佢一齊溫書食飯出街嘅日子
十幾年嘅朋友 然而佢粒聲唔出揀咗條不歸路
我呢世都再唔會再見到佢
但我忘記唔到佢

me已經申請左版權了

驚驚，巧恐怖

你地唔會架

咁你點諗先

版權賊

原來你條j會流血架

遲下就改

我諗住 可能會講下我有咁既feel
但 唔會期待有結果囉

會呀

呀

唉 做咩人地表白我又唔受呢⋯⋯唉
搞乜 其實好7既
我好耐就識過下佢 佢細過我
個時我知佢鐘意我
幾年後到之前 佢未表我都覺得佢幾好 到佢真係表，我又say no
到宜家 我玩夠 想個唔過世都要認真既
相處好似fd 咁 又想要番人
我好賤

人類都是犯賤的

你以前無諗清楚咩係愛 只係跟自己既生物本能行動
而家識返就得啦

集思廣益 不過唔急

我陣間落車去唔去食串燒好 要行三條街左右 不過唔食就成個夜晚無野食

俾我就唔忍啦，98la

咁點算好 post 唔post同佢既相去 ig 好

你介唔介意po 佢介唔介意po 有冇其他人介意po

今日d人消失晒

冇消失到 冇出聲啫

有冇手足知道北區/粉嶺公路發生啲咩
十分鐘前見到好多緊急車輛入北區個邊 有消防同救護

佢敢介意我打爆佢

人生得一知己足矣，斯世當以同懷視之
而我

玩夠先搵人埋單
我係嗰條仔嘅話
寧願孤獨終老唔會埋單
好仔永遠比人拒絕
過多幾年突然有女埋身

無人介意既咁點解唔po

唉我都唔想講
但見到玩夠兩個字就眼火爆

bb走左去邊
粒聲唔就走左

y ar

冇咩嘢傾囉

嗯

9up la

今日有冇嘢分享啊

瞓醒啦

炒粉做咩咁頹

瞓醒好久 喺街同fd吹緊水

女仔玩完想定叫搵人埋單
咁男仔呢？而且每個人對玩既定義唔同
公平d好喎兄弟
雖然可能曲解左你既意思 但你又唔係有幾瞭解我 我就唔多解釋啦

七點嗰陣已經分享完
好似喺第18頁

今個禮拜好廢 乜都冇做過咁

男同女都唔應該玩啦

累了 想睡了
再見了

否！！！！！！！
唱啦

男玩夠搵個好女仔都係叫埋單
我就好公平
我唔知你個玩嘅意思係點啦
或者你可以定義下
但我自己已經分別有幾年
比唔同鍾意玩嘅女仔傷得好深
然後玩夠嗰啲就走嚟溝我
完全唔撚知想點

Focus明明就係唱k

明白呀 不過咁啦
我再講多 唔會改變啲咩
我就唔講啦

有時候我覺得 互相包容下真係會smooth啲
常識真係唔係人人識 尤其係人際關係方面 從來無人教 更多既係以為自己識但根本無解構過無分析過 甚至連自己想點都唔知道
人就係咁 人都係生物 會有一大堆唔經腦既生物本能 包容下

咩事呀手巴？

無天堂無地獄 死就係死

痴線既 死左仲有天堂地獄既咁我死黎做咩

又掉低me自己一個

見好似嗌緊交咁 做垃圾架兩

咁都幾好ar
有fd陪吹水

有冇試過用廣角鏡近攝 會有驚喜

你好似咩都識咁

我懶
類似Flirt 下人咁
只能講我有d麻木左 好難先會有feel 但又唔敢感覺行先

啫係玩夠既又唔鐘意 鐘意啲玩既又唔想傷心既意思？

攰得濟都冇左道想要認真討論既意欲

無拖拍有啲閒錢玩

我覺得如果單身個時flirt人 一次只係flirt一個 咁都未算玩既

梳 頭先語氣係重咗

不過唔鍾意就唔好flirt人啦
唉潛陣水先

其實人際關係真係一世都未必學得識ge topic, 出左社會真係會見到好多形形色色ge人，但每個人ge經歷同背景都唔同，可能大家ge價值觀未必相同，但我覺得都要互相尊重下，你可以唔接受人地ge睇法，但請勿互相攻擊，大家上黎吹下水都係求開心姐，冇必要搞到大家都唔開心

有錢
好彩me對ed矛興趣

我老豆老母就係唔識相處既人辦

潛too 今日

hola

唔巧ar

Ho

炒粉做咩

hihi, 好耐冇見

Aloha

掛住你啦 罰我啦

入坑啦

自己講 要點罰

夜啲睇下有冇水吹
冇追post又搭唔到嗲

任你魚肉

Wohoo是靜靜

me2,由細到大ge待人接物都係自己學，唯一係佢地身上學到ge就係唔好食煙賭錢

咁叫罰咩 鞕同夾自己揀一樣

唔好 唔準

其實都好 有反面教材

我寧願用自己對眼睇

9up ok?

主人～你蒙住我先 然後你揀

唔同架 攝影係講求構圖同剪裁
唔係視角闊就好 有時候有剪細個視角集中焦點去題材到

一d都唔好lor

叻仔

自動波自己蒙啦 咁都唔識
罰兩樣野打孖上

我都試過，唔知係咪因為咁，我真心唔鐘意對人發脾氣同好鐘屈埋屈埋d心事

無手 我上左手扣啦

兩個窿，任吸唔嬲

真心冇興趣

反面教材令你有反思 正面既就只係得模仿

咩都好 過左去
佢岩岩話要多d搵我傾計
只係因為佢啲男仔fd 唔會聽佢講心事 wtf

唸起最近學嘅counselling course
和平型 係香港好難生存嫁喎

仲有右手

反面教材仲自帶慘痛經歷

女神你識？

你識咪得lor bb

返到屋企先睇下有冇mood

唔通大大聲同你講仲有其他野想同你玩咩

用黎R patpat

一講唔準就好想潛

真心驚以後唔識教仔

點撚解啊BB

放心 無人識

好eat

唔同人有自己生存ge方法，我唔介意自己辛苦d, 只要我在意ge人過得好咪得lor

??????????

禾要舊

唔好見藍字就嗌bb先

有邊個想要反面教材ga

我俾你

咁講 因為知道你有心聽 先有心同你傾心事 唔好覺得自己做左垃圾桶

唔撚理呀

有冇巴打絲打身邊啲人都喺報復心好強嘅人

你成日周圍走，一d都唔顧家
一d責任感都冇

個雞軟骨新出 都正

我確實有一下咁諗過

你咩都識

講緊我

唔識

岩呀

有冇懶人包ar

出旺角

屌你 咁懶緊係唔識教

Ok. 坐緊船

Mood都有得俾咁好

點應付？

睇下咩事，如果過左界真係會好記仇

我係報復心好重個啲 但係無人激得嬲我

緊係啦

我今日先同個朋友講開呢件事
其實吵架可以增進感情
但係
因為我父母係我做錯野只有罵
變左無溝通
我下次唔做錯係因為驚 唔係因為我知錯
I cannot self explain what is under me
I cannot tell them the broken part of me

we are barely strangers

最慘唔喺我報復心強，喺屋企人同朋友

我真係懶人黎
除非好興趣先會睇得好detail

紅字都可以

行緊返屋企 凍到

沖左涼未？

周街都bb

無人送

AA＿ ＿CC

好啦 搵人趕我去訓

地址

係愛<3<3

不嬲都紅字藍字都嗌bb

訓啦BB

早抖啦bb

唔俾。。。。。。瞓

旺角野火燒

btw 竟然仲未爆 post

訓啦

1001